一人一個忍屎經歷

岩先觀塘食完野，臨走個肚都有d痛，諗住少事忍到番屋企（南區）柯，點知車程無耐。個肚→→。已經開始唔多掂。
諗住旺角一落車就衝過m記開大（深夜唔好問點解唔去其他廁所），然後轉車舒舒服服咁轉車番南區。
屌m記個老母，24小時m記同我關撚左上面個層。我即刻衝出m記。

之後問街邊阿姐最近既廁所係邊，佢同我講係下個路口上斜路（好撚遠）
我決定左直接轉車番屋企

轉小巴？
附近咪有廁所

個陣無理
成程車忍到無力出聲

不過夜晚都係唔好亂去公廁

學校旅行行山 行到一半急屎 仲要係爛屎個隻
最後忍到差唔多山頂先見到有廁所 屌你老母個廁所得個窿 下面全部屎同屎蟲 臭撚到崩 不過最後都柯左

有次搭長途旅遊巴，一上車就唔多掂，架車又無廁所，屎急加架車登下登下真係好撚辛苦 點知比我見到個紙袋，我二話不說拎起個紙袋，然後...有人想知我繼續講

哪兒來的屎....